每日飲2公升水 14億人要飲幾耐 先清到三壩既水?

現有數據

可儲220億 m3既水
水位現時超出2米

每秒排 60,000m3
每秒入 26,500m3

(1 m3 = 1000L )

要幾耐先飲到三壩去返正常水位?

飲水要疴尿

飲完嘅水屙返落3壩

人民日報報導: 本國科研發現，三峽水霸中的水溶液含有一氧化二氫元素，經國家安全局証實，飲用後可防止感染新冠肺炎。

其實水循環理論上黎講係咪地球由一開始到而家都係咁多水

氣候變化會唔會有影響？

屙完再飲

痾去日本海 震懾日本人

運上左太空果D咪冇左？

火星有水 驚閪

點解會有負皮 有咩錯